政府反對民主派33項國歌條例修正案 包括加入作詞人生平及死因

立法會下星期恢復二讀辯論《國歌條例草案》，民主派議員提出49項修正案，政府認為有33項不可提出，包括人民力量陳志全要求在法例中，加入國歌作詞人及作曲人的生平及死因，政府認為與國歌的歷史無關，偏離立法原意。工黨張超雄則要求，加入「愛國不等於愛政府」這一句，亦同樣被視為會偏離立法原意。

加入國歌作詞人及作曲人的生平及死因，政府認為與國歌的歷史無關

咁都無關

阻阻你
入嚟幫下手足 或者推下po

［召喚寫信師］荔枝角在囚手足有事請大家幫忙

你話乜咪乜囉屌
真唔真心尊重唔係法律可以管到

作詞人生平點解無關 ON撚鳩鳩

首歌係石頭爆出黎的 冇所謂作詞人作曲人

點敢講,話俾人知作詞人作曲人慘死又得罪中共

金庸同金庸小說無關

金像獎係咪要取消最佳導演， 最佳編劇呢兩個獎